究竟邊個係李振森

點解遇到佢既臂彎 就可以走過患難呢